唔好再一條一條條例上街 係就即推真普選

你無可能一條一條evil law上街㗎！

醒未呀！！

係時候推真普選，先係解決之道！

推